律政司要用暴動罪取代非法集結

以反痴下文宣都用暴動罪 推個波比法庭過

人地就要坐監，你就日日開post 叫人送頭

已經係濫用

推咩波
都冇三權分立
光復之後清算一定全部清算曬

律政司好驚美國制裁

咁各位肯推POST 10月1慶祝國殤未

係 一睇就知中共狗急跳牆 無晒棋

我地就贏

又推𡃁仔去死

係
加油

推你老母

推，而家律政狗條條集結都改暴動咁滯

港共政權已經決定要消滅所有反對佢嘅人